趁換新身份証順便改埋名得唔得

係咪都要去律師樓拎改名紙

Chink from California

係

$500 改名契

要去律師樓搞
加字上去都要

利申 之前想加野上去但加唔到

我18歲換身份證時加左英文名，今次咁換唔知得唔得，留名等睇結果

另要14個工作日，同500蚊行政費

以為換証係唔洗改名契tim

18歲有一次可以轉
之後要律師樓搞。
但轉名好麻煩，你銀行/其他野都要轉

想問問有無巴絲未續bno又準備改名 如果我改左名先續會唔會好麻煩

會

咁唯有續左先改名，到時再洗二千蚊renew